831 黎多一次百萬人遊行

各位 黎緊各自做 但可唔可以開始做文宣 831晏就黎一次和平遊行 等和理非散左 我相信經過呢兩個月 現場都會夠人做野

利申：和理非 但如果831會有遊行 我會同各位兄弟姐妹撐到最後

光復香港 時代革命

推

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

入泥啦，集中一個推！！！我覺得818都可能做得切。

直接去 民陣 facebook page 啦

民陣 facebook

推到有818香港人大遊行

打鐵要襯熱
肯定係下個星期日搞

我都覺，推啦，25都有d遲。但21一定要有集會

既然市民唔多鐘意我地去各區狗屋 不如真係搞多次百萬和理非去政總 到時散左遊行就

都係果句 會陪大家到最後

光復香港 時代革命

我唔要一百萬
我要隊頭行完隊尾都仲未出發

拖太耐啦，呢個禮拜好搞